用3d printer有無可能整到個手制出黎?

其實是咁的，有個限定初音手制買唔起
諗緊可唔可以自己整出黎

個手制係咁樣的

諗住用3d printer整個樣出黎
再駁埋switch 手制d 零件
唔知得唔得?

肯定得,你得唔得就唔知.

得。
巴打有畫圖底？識電工？

就係咩都唔識
如果有人識可以比錢佢做
當然如果貴過出去買就唔好啦

少少銲野都ok ge

用solidworks畫

你有冇printer? 起個3d model俾你其實好快，但如果你冇printer 搵人印唔平得去邊

3d print 應該唔平，用木整應該平d

我有個fd可以問佢借

btw
我覺得個圓制應該比較難整
slider就算了，用番LR頂住先

有圖紙乜都得

重點係啲掣同埋電路板有冇準備定好,度好曬位點樣放曬啲電路板入去,有曬所有尺寸先可以開始畫圖